[置頂]今日唔可以入屯門元朗，請廣傳

黑吃黑開大片
差佬唔理 所有人番屋企
求下大家 如果有屋企人或朋友今日想入元朗同屯門
唔好比佢地入去
命仔要緊

推

屌佢老母 返撚左90年代

社會已經痴左線

命仔緊要，唔好亂送頭

up

係元朗屯門互片，定合作攪市民？

唔係講笑, 真係似開大片

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
我地一齊集資搵南亞兄弟幫手

本身攪市民 結果搞到第個字頭既人 今日就互片

差佬唔撚理果下先搞笑

咁攪法亂過亂世佳人...